點解男仔結婚要俾禮金

以前啲人就話三妻四妾，陳村嫁去李村十年都唔見一次
而家就話一定要一夫一妻，點解要俾

應該要似印度
女方比禮金就差唔多

點解要俾？
咪唔好俾囉

唔知俾嚟做乜春 賣女咩

叫雞都要俾家用

點解女仔結婚要識煮飯做家務？

您清朝人？
人人都要識呢啲野架啦⋯⋯

我無俾

邊度有咁講過？小心女權份子